限制口罩價錢=蒙面法

到時全世界冇供應商賣比香港，
有錢都買唔到